
\begin{frame}{Planos para defesa}
{Atividades}
	\begin{enumerate}
		\pause
		
		\item Aplicação para classificação da nota CAPES de um programa de pós-graduação
		\begin{itemize}
			\pause
			\item  Levantamento dos programas de pós-fraduação\emph{stricto sensu} da área Interdisciplinar da câmara temática Eng/Tec/Gestão. 		
			\pause
			\item Criação dos agrupamentos hierárquicos de cada programa.
			\pause
			\item Extração dos Programas.
			\pause 
			\item Adequação dos programas utilizando os indicadores CAPES.
			\pause
			\item Treinar uma Rede Neural.
			\pause
			\item Predizer a nota CAPES de um programa.
			
		\end{itemize}
		
		\item Defesa
		\begin{itemize}
			\pause
			\item Redigir a versão final da dissertação.
			\pause
			\item Banca de defesa.
		\end{itemize}

	\end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}{Planos para defesa}
{Cronograma das atividades}

\begin{center}
Cronograma para defesa
\end{center}

\begin{table}[ht!]
	\footnotesize
	\centering
	\label{tab:cronograma}
	\begin{tabular}{|p{3.9cm}|p{0.3cm}|p{0.3cm}|p{0.3cm}|p{0.3cm}|p{0.3cm}|}
		\hline
		\multicolumn{1}{|c|}{Atividade/Mês}                                                                                                  & \multicolumn{1}{l|}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Jun/\\ 2017\end{tabular}} & \multicolumn{1}{l|}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Jul/\\ 2017\end{tabular}} & \multicolumn{1}{l|}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Ago/\\ 2017\end{tabular}} & \multicolumn{1}{l|}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Set/\\ 2017\end{tabular}} & \multicolumn{1}{l|}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Out/\\ 2017\end{tabular}} \\ \hline
		\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Levantamento dos Programas \\ Stricto Sensu (Programas,
			\\ Linhas de Pesquisas e
			\\ Professores)\end{tabular}       & X &   &   &   &   \\ \hline
		Criação dos agrupamentos hierárquicos                      & X & X &   &   &   \\ \hline
		Extração dos Programas                                     &   & X &   &   &   \\ \hline
		\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Adequação dos programas 
			\\ utilizando os indicadores 
			\\ CAPES\end{tabular}              &   & X & X &   &   \\ \hline
		Treinar a Rede Neural                                      &   &   & X &   &   \\ \hline
		\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Realizar a predição utilizando
			\\ uma Rede Neural\end{tabular}                            &   &   & X & X &   \\ \hline
		Redigir a versão final da dissertação                      &   &   &   & X & X \\ \hline
		Defesa                                                     &   &   &   &   & X \\ \hline
	\end{tabular}
\end{table}

\end{frame}